# processo-seletivo-20

Processo-seletivo-ari, olá eu fiz algumas alterações nos arquivos novofuncionario.html e funcionárioservice.java, implementei os campos de nome, setor, salario, email e idade, e também um botão no arquivo novofuncionario.html, e completei os métodos no arquivo funcionárioservice.java, não consegui executar a aplicação usei o visual estudio code para escrever os códigos, criei um banco de dados postegres no pgadmin, e o servidor xampp, criei esse arquivo howto.md e criei uma conta no gitlab e o repositorio o qual estou enviando o link para acesso do projeto e alterações que fiz nos arquivos já existentes https://gitlab.com/aribsbpe/processo-seletivo-20.git , entendi que era só para continuar o desenvolvimento do sistema que já estava sendo desenvolvido, por isso não escrevi um projeto do zero, então so fiz essas alterações! álias esses conhecimentos sobre o gitlab, vue.js, webservices, jersey e axio foram todos adiquiridos nesse projeto bem desafiador, irei me aprofundar, desde já agradeço pela oportunidade.   